港鐵(00066.HK)：示威活動令客量趨跌 料財產損失3,000萬至4,000萬元

港鐵() +0.150 (+0.328%) 沽空 $3.45千萬; 比率 16.188% 主席歐陽伯權接受《彭博通訊社》訪問時表示，本港示威活動持續導致地鐵乘客數量下降，看到使用港鐵系統的乘客出現下跌趨勢，對港鐵成為目標感到驚訝，歐陽伯權預計相關財產損失在3,000萬至4,000萬元之間。

信譽評級機構穆迪和惠譽均因動盪而調整對香港的看法，並調低港鐵的評級展望。他表示，在財務方面，港鐵公司是一家非常穩固的公司，示威活動不會影響其香港核心業務發展。(ka/da)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2019-09-20 16:25。)

屌你老母啦 又賴示威者

Btw 貶唔夠多 要繼續

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

一日最衰都係占中！

3個月出軌2次，半年前撞車，經常訊號系統故障（4線停駛），仲有沙中工程又損失幾多錢？
邊個找數？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

明年加票價(八達通折扣優惠完結後)，實加得好勁

一開始唔封站咪大把人同你搭囉 傻閪

跳/長者一樣冇變

標題應該係：由於黑警在各站內差別毆打市民，導致客量趨跌 ！

屌你老母賺就賺成百億，嗰3，4000萬喺度嘈
你頭加價乜撚都cover哂啦

咁撚少

停左咁多次站唔跌就奇啦，你可以唔奇㗎喎

過海貴過巴士

腥港人

蝕咁少

收皮啦，諗下邊個比錢你班仆街起鐵路

我已經開始咗早起半粒鍾搭巴士，你呢?

損失咁撚少就呱呱嘈 屌你老母 隻0066都未撚跌到40蚊

阿叔我九十幾蚊廿幾手匯豐都未撚出聲啦

行路

成日封站我點樣搭呀
抵死啦

保險唔賠咩？

罷搭初見成效

跳咁耐先3-4000萬

3000萬好撚少
Sorly呢十年睇得多啲大白象工程
真心無十億我都唔覺多

自己封站就賴9人

自己炒車怪邊個?

黨鐵最賺錢係玩地產 如果係示範單位玩嘢後果會不堪設想 聽講日出康城幾好賣 依家3000-4000萬影響好少姐

大家千其唔好試

黨地最賺錢係地產 千其唔好搞到佢地產業務

咁撚少姐係冇野啦

收到

有冇人入去康城睇樓

康城示範單位係廣東道gateway

自己封站唔做生意
俾恐怖分子休息 射催淚彈上路軌 俾佢地站入面屠殺同放催淚彈

驚咪唔好做生意囉

搞佢d地產

咁係因為你又封站又運狗黎咬人，啲人唔敢搭黨鐵姐，又懶示威者

好少錢，佢賺錢地方係商場生意

我買完iphone就去睇樓啦

搭個示範單位都好貴 唔好搞

聽講grand marini好正咁要拉大隊一齊參觀啦

由準早買定單程飛，去到跳閘茄汁飛，真係自作孽嚟

咁少？

Actions have consequences, Mtr

咁少

唔完美可接受要改善

咁撚大間公司 3-4000萬算得啲咩錢

唔係話冇悔撐警，俾示威者坐可恥架咩，跌錢又識訴苦啊，跌得未夠多啊

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

點解唔反省下自己做左啲咩衰野

港鐵未富先驕，
淨係識封站，停駛
叫我地投資者點再支持你

大家唔好忘記佢既海外業務!!!

海外業務方面則參與營運及管理澳洲墨爾本都市鐵路、瑞典斯德哥爾摩地鐵、Stockholm commuter rail (Stockholms pendeltåg)及來往斯德哥爾摩和哥德堡的高速鐵路服務(MTR Express)。公司在二零一四年七月獲得英國Crossrail（伊利莎伯線）的列車服務專營權，及在二零一七年開始營運英國西南部鐵路。在二零一四年九月，港鐵公司為股東之一的Northwest Rapid Transit財團，獲新南威爾斯省政府批予悉尼西北鐵路綫公私聯營的營運、列車及系統合約。

推

直到黨鐵仆街 都要繼續抗爭

先唔信

話出外國知黨鐵會出軌 好撚危險 要罷搭！

關我撚事

跟住你加價啊嘛

派列車載走示威者 歐陽伯權認做法「難睇」

咁你又封

佢加到太離譜，到時個個跳閘

唔明，明明係因為佢條on9封站。明明我次次去都搭mtr

之前次次遊行示威都逼爆黨鐵賺到笑又唔講？
係你自己封站有錢都唔賺

對港鐵成為目標感到驚訝
人唔笑狗都吠

最衰佔中個陣d人唔返屋企少左人搭

組團睇樓

一日最衰都係送中

繼續抵制黨鐵

得嗰幾千萬咁少

你第一日唔封葵芳站會出之後的事咩？

閞我撚事咩

未計閘機

今次出軌比人罰都起碼成千萬啦

是撚旦啦屌你老母

貴極咪幾百萬 我覺得要搞住客 令人有個感覺唔可以買黨鐵d單位 但可能好多和理非未接受到

已經戒緊坐鐵，你今日戒左未？

中秋又唔撚開，遊行又唔撚開
自己懶走去話鳩人

近排有無人遇見港鐵商場d廁所塞渠

支持加價
反正都係用廢老卡
終於體驗到廢老感想

罰你用呢個
以後唔準再唔知有活動
再幫手 share fb ig tg whatsapp 全世界都要知

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

不自滿，再努力

咁計... 影響好少姐

自己爛路軌服務差喺度賴人，仲要年年賺咁多依家先蝕少少

唔係又潔癖呀？

利申 講咗唔好搞搞咗後果會不堪設想

搵警察找數囉
佢地用左你咁多服務

收嗲啦，賣樓放租都賺到你笑啦，跌嗰一蚊幾毫就呱呱叫

又瀨

咁撚小 佢自己壞車罰得重多

運左咁多次狗，明明好多狗乘客喎。
市民搭黨鐵驚比人無差別恐襲，緊係唔搭啦。
咁多野揀，點解要搭黨鐵

一味姓賴

封站 撞車 請food panda
啲錢多過我地全個連登跳閘罷搭

佢地租務一兩個月搵得返啦屌

超 有咩問題
你唔賺咪巴士公司賺囉 嘻嘻

吹都咁大 博保險？

每日準時起身搭鐵

跳閘

自作孽黨鐵留名睇你出盈利警告 ⚠️

每個都做下好心囉 一人行多步

4,000萬好撚少姐

可惜股價跌太少
股價跌得多，黨鐵先會有壓力唔做咁多仆街野

咁少咋？ 呢張成績表唔合格喎

痴撚線
無差別封站之前次次都係買飛搭
買飛仲要貴過八達通
關咩示威事

政府/有錢佬日日洗腦 係咁話經濟 旅遊 飲食 零售業差撚到仆街 搞到人地無啖好食
不過又話唔理解點解要調低評級

係美元就好

日日搭巴士

黨鐵炒次車都啊止呢個價啦

對比d超支工程

3000萬依D直頭係散錢啦

向黑警收翻錢lor，免費接載佢地就係咁架啦

咁少錢？

黨鐵
唔少左客先驚訝啦下話 做到咁出面

我覺得下文比較適合

港铁() +0.150 (+0.328%) 沽空$3.45千万; 比率16.188% 主席欧阳伯权接受《彭博通讯社》访问时表示，本港示威活动持续，然而港铁瞬时化身党铁，导致地铁乘客数量下降，看到使用港铁系统的乘客出现下跌趋势，对港铁成为目标感到惊讶，欧阳伯权预计相关财产损失在3,000万至4,000万元之间。

3000萬咁少就唔好講啦，30億先出聲啦

殘體既喂屌你

殘體先岩佢

咁減價未？
可加可減有減過？

曲線指責示威者做得太少

咁鍾意用黎車黑警
以後淨係車黑警啦柒頭

股價跌得咁少 黨鐵係唔會驚架

有加冇減機制

爽

咁小，都唔夠起高鐵，屌

咁少..

沙中線點出事都係8,000,000,000港紙封頂
壞車嗰啲最多咪罰25,000,000港紙

先3000萬

搵定藉口加價？

繼續繼續

咁能少

收嗲啦
可加冇減機制

請foodpanda 小黃人個數都唔止啦 仆街黨鐵

得咁少喳？
一個物業上蓋都賺返

幾個單位賺返啦屌

幾千萬一層樓16間屋都已經賺幾億啦

咪撚臭系

長者卡全面進場

on lun 9 自己封站唔載人，係到賴

斷一卡車都幾球啦

乜咁少呀

4千萬咋

出軌點計？

搞錯呀跌得咁少

3,4000萬少到唔值一提，佢1-2日就賺到

依家開咗先例破壞港鐵站

到時班示威者好玩到鐵閘到拆撚埋你

得罪社會大眾，民望又冇
加埋反送中嘅文宣洗底

港鐵敢唔敢賭？仼性去加價？

自己封站緊係冇人同你搭啦
咪諗住推個波落示威者度啊

咁咪抵死囉黨鐵

早起15分鐘都夠曬
會暈巴士但好過吸山埃同比黑警打

終於派成績表

你話一億兩億都話 得果三四千萬都好意思拎黎黎講

方向正確，狂爆佢mon, 睇佢換得幾多次

4000萬
獨立屋都未買到

如果唔係得你一間鐵路，你一早閉門大吉
仲係到牙刷刷

成日停, 又炒車又出軌都係34千萬, 咁真係無人搭wor

起碼30億啦

唔好比佢停！

沙中線已經拎到廿億出黎啦
三四千濕濕碎啦

輸打贏要 都未上億就嘈冤巴閉
係因為示威而少人搭就六月開始跌啦
真係以為賣港唔洗還 都唔睇下做緊咩人生意
唔通班高官癈老會特登搭多兩程咩
如果今次真係贏到第一個就清算你爛鬼工程

3,4 千萬 收皮啦！
政府回水都 190億
(升級都有問題啦！)

加大力度制裁

咁係港鐵自己閂閘吾搵錢，點解關示威活動事？？？

超 自己唔載示威者又賴人
肯載既話你一個週末多一百萬以上過海來回客啦
BTW平時翻工時間港鐵係超過100%載客量
完全overload架啵
而家落翻少少唔係咁先岩既咩
黨鐵用個腦霖野好無

幾千萬
濕濕碎啦

咁每個星期都停駛咁耐封站咁耐客量好難唔跌既

抵死啦黨鐵

痴鳩線 咁都有得賴

屌佢老母，次撚次遊行都封鐵，黑警又唔撚洗錢搭，緊係泄啦

你封站喎

我就唔搭喇

比較下6月7月8月數據，六月頭兩個星期日佢的客量都升唔少...唔做黨鐵咪無事囉